美利堅巴打入

好耐冇見你貼圖

出伊利亞cos

你follow佢IG啦

出過 唔俾你睇

美利堅巴出= =

死人妖

佢唔上連登？

人哋喺IG自得其樂，都廢時喺連登貼相俾人話死人妖乜乜乜啦